[Gay]想食盡天下仔仔嘅心事分享區［313］

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

P.S.呢度年齡層極廣！
高矮肥瘦 有老有嫩
各式各樣 任君選擇
睇啱邊個就問下啦

最後比大家睇下我仔仔啦

老公就唔比啦

一個唔小心就踩中左1001

仲要唔覆me

gay界=睇樣+身材的世界

唔夠靚仔連fd都冇得做

覆你！！
哥哥

真gay frd都冇乜幾個

係嘅好人難做
你真係好人
講左大家嘅心聲出嚟

我

真係？

留名

好身材靚仔=直接做男朋友
好身材醜男 =SP
冇身材靚仔 =情人 talker
操fit成功之後 =男朋友

冇身材醜男 = 做兵/樹窿
操fit之後 = 肉便器

咁你係邊款

就咁睇
除左做兵同talker之外
其他我都ok

會長：身材is everything

咁的確嘅
靚仔唔靚仔天生冇得變嘅
但係身材係要練㗎嘛
肯練肯操都叫有啲優點嘛

都唔係既 都有好多好平凡但好sweet既relationship

每朝起身打兩次飛機 全日都可以好專心

同求

好想有仔仔做伴讀書僮 做我嘅華安

又話要戒七情六慾。。。

要唔要哥哥補習
係出去coffee 到補 $200
屋企廳到補 $150
係房補 $50
係床上面或者廁所補 免費！

等下啦

等你？

我毒撚廢青黎

仲唔訓？做緊咩

未呀 啱啱上床

又落雨 好煩

我呢度冇落有幾煩？

感覺濕林林 唔鐘意

我都唔鍾意...今日喺街勁焗 燥底

好鐘意清爽既天氣 不過香港好少日子係清爽

秋冬

以前細個好鐘意冬天 覺得好慢活好浪漫
呢加出黎做野 一到冬天就攞命 實起唔到身

諗起年頭試過 返早瞓醒天都未光又凍
明明可以起到身返工 但係張暖氈太舒服
結果打咗返去call sick

呢加份工老闆唔係坐香港好好多
無人理 自己睇晒 返晏啲都得

自由嘅空氣

想快啲退休

有排。。。我都想快啲儲夠錢退休去周圍玩

幾時有得去日本

想去嗰陣就肺炎

之前平均一年去三次 未計有時有機會出trip要去

提子...

台灣我都好鐘意去 好鐘意行夜市

所以好難戒不過陪我砌書咋嘛 又唔係砌我

免費永遠都係最貴
不過會長哥哥開到聲
日日補都得

認真要專心溫書搵女仔算啦

又一個譚仔

咩譚仔

自己一個溫最好

hehe航空枱有錢人

依個都係我其中一個瀨死係外國唔走既原因之一
除咗夏天真係好正
琴日睇濕度計得45%上星期仲係6-70

求包養

冇呀 我都冇錢

幾時帶我去板門店

私底下ok平時要面子的

獅子還好，大細路要面

佢鍾意你未乜都得囉只要你唔落佢面

不過我都好驚獅子女

早晨

一沖完你就訓左

捨得咩

陪我迷上荒謬 越過幻變山丘

樓上好sweet

乖 錫返

返緊工？

係wor susan係咪開放番啦

家謙新歌幾好聽

幾鍾意佢

啱啊！！最近成日聽成日唱
dooo～dooo～doo

好cute cute

真點幾charm我可以

你包我三餐

朝早出門好凍
依家又好撚熱

食左野未

好似係

我呢

上次都已經係啦

上次係伯母比錢點同 我要你請我食飯

求包

咁唔健康

肥仔

你有錢過我喎

曳咪射你
多啲注意飲食 唔好覺得後生就成日食junk food

岩岩做完gym 呢加食野 晏啲出去
你呢

無衝突

辛苦了

金牛座呀嗎

太肥

屌你

cc你食屎啦
咁耐都冇gif

成日比人拮

又話訓晏教

攤咁耐今晚會唔會訓唔著

想聽咩故仔
係咪太濕

啪你個頭

呢排夜晚做完workout先瞓 巧巧瞓

一做返gym都好訓好多 勁攰

冇做gym...淨係跑步同hiit

第一日做返腳都軟 對胸又酸

幫你按吓

呢加掂下都酸 抖返日先

我都係...返工踎低都腳仔軟

你今晚訓唔著就話你知

你得咩 到咁上下又話眼訓

大陸人唔識中文

咁要捱眼訓同我傾下先得

A

英文唔好 如果唔係應該做左醫生律師 個陣比老豆屌左好耐 曾經差啲想quit u再考過 個陣讀到好大壓力精神極差 瘦左成廿幾磅 呀媽仲想帶我去睇精神科

Weekend都應該無咁早

小弟弟

同埋加上個陣失戀 每日都有想死既念頭

佢地係望子成龍個啲人黎 依加讀完書就催結婚生仔 每次見佢地都好大壓力

Chem bio pm 我最鐘意Chem 曾經想做化學家整化武 不過讀完就乜都唔記得晒了

當時係人生谷底 不過過左去了

每一樣都好重要

完全同意 app上接觸得多人之後發現原來好多人真係唔識做人

唔覺唔覺都出左黎住好多年
會唔會同佢地出櫃？ 定洗唔洗我扮住男朋友先

個陣成個腦都係啲chemical symbol

我yr1 hall之後就出左黎住
你有無兄弟姊妹？我屋企人直情有問過：你係咪搞基

出左黎做野之後都唔記得晒了 有啲師弟妹叫我幫手補習我都推左 廢時搞亂檔

摺hall黎
有都好啲 無咁大壓力 我垃圾獨生子黎 所以佢地係咁迫我拍拖結婚 想死
之前有次佢地問到我差啲忍唔住爆 想應佢地話係呀我鐘意含撚屌屎忽 滿意未

補數都還好 都係公式野 望住答案好多時都解得到 science有啲唔記得就真係要時間pick up返
所以都係專心返工算 唔搞咁多野

係apps啲人完全係真我狀態，完全dont give a shit

某程度都明既 咁為左搞野姐 包裝咁多做乜

獨生子先獨立？細個都係左手同右手玩 慣晒一個人

毒撚表示用app用到心力交瘁唔知有咩講

Hi
1/0?
Hv place?

當你正常講野自介兩句，一係就比人當sales，二係hea覆

我唔會怪二，因為我都明有時唔知有咩好講。
profile又無寫野得張相咁

if you wanna have a date

錫係錫既 肯開口既話基本上要乜有乜
不過就好大壓力囉 我又唔想靠佢地

我估下架咋 乜真係咁架？

講正常野搵fd傾算啦睇開啲

太多字了

無啦啦飲咩酒

唔係面子問題啦
一來拎左我會覺得自己好無用 二來唔想佢地會為我額外付出咁多 三來怕比佢地講一世

人類需要信任呀

Ok灌醉你

都唔排除有日會同佢地坦白

你

係咁架咩

Um..或者係唔想呃住啦 坦盪盪做人先舒服嘛

咁唯有食檸檬囉

平時係屋企全裸添

例如呢？身邊都好似無乜呢類人

呢啲係春心動姐
諗咁多好攰 我鐘意簡簡單單

唔著咁多唔洗洗咁多衫

佢做乜學我

食左飯未

咁早why

Hi

嗨

Hea多一星期就on board了 未準備好

轉個頭又餓

28唔on就要5號先on
個到差好多錢喇 係未ready要孭起條team

咁早訓聽日咪又好早起 之後又無野做

約我囉

新呢份做credit

我淨係食香蕉 其他蕉唔鐘意

Um....我咪講緊香蕉囉....

仲有咩皇帝蕉個啲架嘛

我又要約

嗰啲我都唔鍾意食...大大碌

3p?

扮咩

我睇錢打工架咋

真係唔鍾意

咁益你？

真係咁咩？

打錯咋

我唔鍾意

Hi 我叫呀軒呀
你鍾唔鍾意食甜品嫁

ur face

笑死

捉到你有用app

我信怪誕世間 始終可愛♡

瞓覺未

未呀 岩岩沖完涼 可以傾下計

啱啱睇完戲

咁夜 同邊個

同frd咋

返屋企小心
睇tenet?

自己一個返咋...
去咗好遠

去左邊咁遠
Oh...呢套

有楊千華 不喜歡
又返早？

好青春
快啲返去沖涼休息啦

咁又星期日

可能做gym 之後睇下書 夜晚煮飯食

星期日gym一定勁多人

我早去都還好

悶又唔係好悶既 鳩痕咪打下飛機 平時無野做咪做gym 睇下股票睇下書 時間好易過

好笑咩
Okay

去沖涼啦

我都想自己住

沖完啦

收埋條脷

好惡

獅子係咁

好訓喇

早唞

晚安

其實未眼瞓....

睇開咩書

都話呢隻大貓 要人讚崇拜就對你好好 讚多的

咩無機會

仲有大陸啲message狗

超多grindr一見佢問你line id 就知咩事

哈

做咩哼我wor

好啦咁

你死喇！

早唞 瞓覺先

大進唔好睇

Seed?

唔好睇
之前叫得乸
而家叫得假
得個大聲

都冇所謂啦
睇下都好
拍得gv邊有咁真

大家好

大家忙 多麼漂亮理由

係咪掛住我先
有無事啊？

愛不夠

怕激嬲你嘛
戴口罩戴太多？ 要食藥查藥膏？

車
皮膚野睇緊啲好 靠樣搵食架嘛

咩係曳曳
今時今日點 依加好差咩

邊有扮
定你眼角高呀

我食飯先

咁夜食唔好㗎

只不過是借口

煮得慢

唔怪得唔so我

幫你手煮

慘

勁想睇呢套戲 唔知香港會唔會上呢

我都想睇

咁不如你煮晒

又得啫希望唔會食到痾

比目魚 苦瓜炒蛋
轉頭食生果

想睇call me by yr name 2

首歌勁好聽

都唔知幾時上

係早排聽住瞓教

明明5日前出咋喎

Kkbox好耐之前都有了...

屌 柒咗 以為盧廣仲嗰首

好啦 晚安

魚好有益架

禾刀吾食魚

我以前都唔食 做gym之後先食
沖涼先

我怕腥

精夠腥

你嗰啲腥唔腥

好害羞

食多啲橙同菠蘿會甜啲

以前人地話唔腥 呢加唔知 我諗係睇個排食咩多

人哋話

唔通自己試咩

屌你呀 有無咁好奇

又好似真係唔會至少未試過

咁試完你鐘唔鐘意

好抵死

係曾經試過射到上面hi到個咀 但無試過味就比我抺走

咁嘥嘢呀....

呢啲野留比人地試

呢加啲細路真係好主動欣賞

咁講我會怕醜

點睇你都唔會

這誤會可大了...

樓上進擊的社交轉運boi

比目魚好食！！食唔起銀鱈魚就會食比目魚
未食過苦瓜，唔敢試又冇乜意欲試

我唔係好識分 比目同銀雪都好鐘意食
苦瓜都好鐘意 我會飲苦瓜汁

兩隻魚係唔同架，比目魚啲肉係腍啲，同冇咁實，銀鱈魚啲肉夾嘅時候會一舊一舊啲，魚肉實淨啲同魚味濃啲
香煎佢，加個照燒汁/溝個汁淋面，正
唔苦咩？！我見台灣好興(蜂蜜)苦瓜汁

我就係拎黎煎 有時會食三文魚

鐘意苦味 係呀台灣好出名蜂蜜苦瓜 去親都飲

煎三文魚扒都正！！我淨係食煎因為我唔食生嘅
人生已經好苦了，夠我去苦～
未去過台灣...淨係轉機經過過好想去

等下年情況好啲我實去返十日八日 好想行夜市

鹽酥雞甜不辣！鹽水雞！！！
咁夜講野食啲口水係咁分泌，都係瞓覺先！

你都早啲瞓！唔好答我「得啦咪煩」

我其實好友善
好的

羅拔柏迪臣無左陣mk味

攬攬抱抱

但口頭禪係咪 得啦咪煩

我覺得佢喺tenet做得幾好，起碼令我對佢冇咗twilight個固定印象

well said 遲D做埋batman不得了

Er....

有啲掛住twilight個閃令令
推薦睇另一套最近上映嘅戲ANTEBELLUM，係由get out同us嘅導演拍嘅；同埋可以skip唔睇new mutants，廢片嚟

new mutant 上左 仲以為未，the gifted好睇

上咗啦～但係如果你想睇我覺得你可以睇吓啲影評先
the gifted我冇睇
諗住遲啲睇埋麥路人，雖然有奶共人瑞

奶共嬋不了

你應該話
咁我去比多幾個仔仔BB 吸番D精補下

真啊但係我又對個主題有興趣，掙扎緊睇唔睇

睇
我都想睇

不了

應該上網好快有得睇 我估

Er乜嘢
細路你想點

可能男友答你：ok

識野

The New Mutants 新片劣評如潮

又啱！都係忍手唔睇！
唔想支持奶共嬅

你要唔要去睇完之後再踩多腳
利申 睇完我覺得嘥咗個幾鐘

我個人係幾鍾意Xmen系列

又要做雞
又要貞節牌坊

Xmen有啲係幾好睇！但new mutants個level係低幾班

有咁差？本身都想去睇

係呢期上映嘅戲入面，我覺得比較差嘅一套
等你review

唔洗等我 最多遲啲上網有得睇先睇
呢排返煲inception

上個禮拜先再睇完inception

正常

請支持花木蘭(share小鴨影音比人

睇就睇
唔睇就唔睇
但竟然支持翻版
你做啲文宣圖比人挪用甚至改頭換面嗰陣
記住唔好喊

雖然呢到應該冇人比錢買gv
包括我

文宣圖應該係兩回事呀？
叫啲本身想睇既人唔好入戲院睇喎

應該係我次序打錯咗
請支持用小鴨影音睇花木蘭

小鴨咪又係老翻

所以咪就係叫本身想比錢既人去睇

咪就係想睇就比錢睇啦
叫人睇老翻
啲大陸人唔玩lego
就玩樂拼
一鳩樣

無左木須

我以前入迪士尼同佢影過相 發覺冇小朋友識佢

咁果班想支持既人本身都係垃圾黎嫁啦
叫班垃圾更腐爛咋喎

木須好cute cute

係呀 但佢好慘
影相果區得佢一隻冇人排隊

咩黎架

花木蘭動畫部住花木蘭既一隻龍

點解D大隻仔鍾意唔著上身衫出街跑步

有無有遮 我濕晒落狗屎咁款

帶*

唉
我住嗰到多數都叔叔以上
幾大隻都冇用啦
一望上去就灰左

仲要行雷
應該係憎我 我岩岩出門無事 一出去到就黎料

懶有矜持

濕晒

前定後

幫你吹返乾

我明明睇既係GV,但都係咁賣AV廣告
而家D ENGING咁廢架咩?

前後都濕
腳板底都濕埋

個天都唔想你gay

好好人

咁好?

我都唔想

又黎留個名

笑左日式面包王

有無笑埋右

仲唔開app睇下有冇同路人？

下次我哋一齊裸跑

咁就唔好裸跑啦
直接開房啦

正常唔會sense唔到你會唔開心啦

hehe黎咩

圖？

你問佢係咪買棺材唔知掟呀

可能就係佢

會唔會係咁

估下姐

你覆佢：得啦咪煩。就好似係

諗起「女孩子要懂事，男友不陪你就去找其他男孩子。怎可以打擾男朋友」張圖

可能因為上左岸了

睇完麥路人

咁你咪唔好睬佢睇下囉

深夜食堂咁

Why...

琴日瞓足全日

唔緊要
冇仔morning call

31歲男子認扮美國特務非禮男生 藉詞體檢嗅對方腳 再測勃起功能

好想去旅行呀
成年無飛過啦

減少嘆排放

世界暖化都唔關我事
反正我無下一代

有冇搞錯咁少post

推吓你啦

有無人都識人識到好頹

真係識人識到崩潰
一係佢勁錫你但你對佢無feel
一係就你鐘意佢對方對你無feel

愛回家個驚青

羨慕 有人識
利申無人hi

hi

hi nice to meet u

nice to meet u too

face
stat

中上
170 54 0

想識

pmed

唔記得左cc個tg

中上

中上男神啲fd

姐係咩

google啦

google it

Goo左 你好mean
我係地核男神

通常話自己係地核都係高汁

誤會大了

來吧我什麼都應承

u ok?

Gimme your

笑得好cute cute

大家對cute既定義都好唔同

好想認識

你地唔識欣賞

留比你食 慢用

蒙

彿系
搵個屎彿嚟識人

咁我彿系識人

好難呀
連SP都唔小心會沉船

Bad taste

乖仔
如果有得揀我都唔想有

唔識野

表情好撚生硬喎...

我要佢識做戲咩
我要佢個樣即嘛

至少有sp 已經好幸福

你都想搵？

想拍拖 但我依啲地底泥邊有得揀

想脫毒多過要sp

明呀師兄

毒撚都有sp? 點夠你玩

ching係到撚尻我

好啦 傾下計 有咩幫到你

咁先係架ma
連登有愛

可以介紹呢度啲爛橙俾你

人間有愛

好事定壞事黎

聽聞呢到多男神

孝感動天

上呀！

利申爛橙有冇人想食

咁啱呀
我都係

為你打算下姐

上返個oppa

識人好攰

咁得閒食下仔 開心完就算

誰得到過願放手

好老呀首歌
雖然我都好鐘意

好歌無分新舊

都冇乜 一黎冇心情 二黎怕武肺

武肺真係on9
前排有條友話約我 但佢上個月先中完招出院 唔敢見

復陽你就仆街

三來冇仔搵你

咁又未至於冇既...

巴閉

old school歌仔有冇人識
炸到腦部缺氧
見到有人話自己中上真好，利申 連中都冇，中下咋me

假陰性

有 以前啲club成日播

都有中 算係咁

你點會冇中我就下下下下

細細個聽嘅
呢排係咁聽返！覺得好正！好有年代感！
當自己嘅生日主題曲咁不停播

你有冇中大家要加油唔好跌出個榜 連下都唔係

假架啲奶

咁靚仔 係咪你嚟

唔係全部都係幻象！係虛空，係妄念！

呢加一聽翻啲舊歌會覺得自己好老

無 我貼住地核

仲有咩花花世界

花花宇宙又係經典！！！

咁架咩

仲有 叮噹 叮噹震破腦袋

係 好慘

失憶週末

慘地核仲要好熱

大家好我係喇沙小學嘅鄒瑞基

為何當我的心裡想忠於自己 每個問題未有答案便處死 能安守你天地能依戀你的眉 難捉摸你常驟變那天氣

幾靚仔

近排喺ig見番兩個icq msn年代我嘅男神
雖然年紀大咗但係仲係咁正

終於星期五

go susan?

未去過 好純情

一生總有第一次

無乜興趣好似好多肥叔叔

你去HT MYWAY咪後生大隻都有

戒上連登係正確嘅選擇
太多冇腦嘅人搬出唔同嘅龍門，post張圖加把口話人最叻；一啲就偵探上身，覺得自己講嘅就係真理唔使理人哋點諗，總之我就係啱，你就係錯！道德判官上身？

開個垃圾topic，大把人唔睇內文就正評，真係得啖笑，仲衰過內容農場咁

自己井底之蛙，啲嘢未聽過就話唔識欣賞唔識評論，唔鍾意唔鍾意唔鍾意

仲未計啲連基本尊重都唔識嘅人， with non stop labelling ppl特別係喺文化上

5毛又多，啲時事，政治post 烏煙瘴氣

真係搞唔掂，真係要學brian咁「唔鍾意啊，quit連登囉」

利個申先，唔係嬲，係覺得一嚟對連登嘅興衰感到婉惜，二嚟係對呢啲上連登大放厥詞嘅香港人覺得失望，搞乜鬼啲人冇質素，冇文化，冇尊重，冇學識，冇修養

連登同高登好唔同....
其實當年高登最高質個班係去咗膠登

屌那星廢到笑

乜料

你係其中一個？

我鬼知你話邊個咩

吾日三省吾身
你咪自己諗下你有冇份

乖啦

大家好 我係新民黨九西候選人 尋交配

同埋而家又遊行前夕喇 時事台一定群魔亂舞
不過做啲認為啱嘅事就可以啦
五毛呢啲冇得避免㗎 你開幾多個登都一樣咁

我唔覺得連登有五毛喎 最多都係得一班人路線唔同 鬧交跟住甩毛

啱啊波波你幾好嗎？大隻返未

有冇呢啲心照啦 同埋唔係受薪而去做免費五毛仲核突

做返一個星期 啲力而家先去返八成

波波？
做咩走過嚟嘅

雷B唔上連登又點見到我呀

理得啲五毛咁多做乜當你700萬人都係民主立場，但係程度唔同。有激進唔激進，每人都係獨立個體。

同啲一個control幾百甚至幾千個acc既人鬥嘴=曬氣。五毛打份工，邊有思上既分別，同螞蟻一樣，女皇叫佢咁就全部人都咁既觀點角度。拗黎都曬自己時間

冇呀 我一向都有做cdrom

你比仔啪完上黎做乜？

今日冇啪
但係有出火

死啦咁我清純嘅形象咪被人發現左

死淫0

嗨 黑撚

五毛一回事，見到block柒佢，唔特登拗啦當然
關於五毛/pr，係覺得佢影響討論，同分化冇乜獨立思考嘅人
但有時啲topic其實唔係關政治事，個啲post嘅人講嘅，覆嘅內容都係毫無質素無文化無修養，以為自己拎住塊令牌周圍講廢話

同埋最緊要係尊重，有好多人都冇，亦唔識呢樣野
尊重人嘅同時都係尊重自己，亦都係望他人會尊重返你

係咪啪完都好 唔可以上嚟架？
你呢啲乜撚柒態度
自重啦乖

其實呢隻五毛嚟我block柒咗佢好耐

佢由高登年代已經係咁

幾年前已經見到佢講野，念舊冇block到
hi新人 好似係？

又如何？
唔撚識尊重就係唔撚識尊重
面就人地俾嘅

有純過咩

梗係有
最純就係我
要唔要試下

乜料
我同佢係咁講野
我對佢亦一向咁態度
咁點？

一禁個po就見到有人同你引戰

波波

我好耐冇上連登，一上就咁添
你幾好嗎

嘩，出pool了

我改咗咁多次名你都認得我

你化咗灰我都認得你

認不出青木俊介

諗到coat健成應該好難再下海 還掂都起左底

真係戥你無奈

有冇諗起以前啲人同你溝通到既日子

Face stat?

上黎一向鳩噏

已經白返

圖呢

Pp最近點呀？

我依家先知

Youtuber不甘寂寞，深夜迫肌肉男高中生鑽小樹林！日本網友：瘋了吧…

cc你後繼有人

佢做咗我一路唔敢做嘅嘢

sm group大把m

研究發現21%的「直男」會觀看Gay片

你同男朋友最近點呀？

無所謂啦 大家都是直男

直男

失眠

單戀真係好撚殘酷

番號？

oav758

oav763

但好似排⻣

明顯唔係直男

唔岩食

深夜係度睇刻在我心底的名字嘅trailer
同聽啲歌 勁想睇囉
究竟香港上唔上㗎

[url]求link[/url]

唔覺會上

香港嘅性平真係好落後

應該唔算掛
好似放低咗

祝你快啲搵到

有冇泡菜gv介紹下

幾好ar 有時一齊玩下騎馬與砍殺

全部都係素人自己拍/Twitter好短果啲喎

zxx_in

Game黎嫁？

好撚慘 佢之前好似比人檢舉定咩罰咗300萬

有一排好鍾意睇佢

仲有冇得睇

有 tw搵

比我想像中瘦

覺得shingms好正

who?

mk妹

line係咪死左？

我唔係 gay, 但真係想試下俾人屌屎眼

教學助理脫五項非禮罪 官斥沒與學生保持應有距離

名都轉埋入娛樂圈

新黎報道
想揾人傾但唔知揾邊個好
有無人有興趣聽下小弟係外國用Grindr 既故事

鬼佬

好有佬味好正但有個fd睇左話好老

有鬚不了

歡迎歡迎

少少鬚都唔太影響觀感
長過1cm 就真係唔得

多謝
話說呢面都有好多想揾fun 既人
小弟又唔想再墮入fun 呢啲咁虛幻既野
所以淨係主攻ltr
但揾ltr 既人又比較少（我都知用Grindr 有少少錯平台
而叔叔就係其中一個
同佢傾得舒服因為佢唔會淨係講淫野
會問下近況嗰啲
同埋佢又有現職翻工應該生活算穩定（呢面好多廢青
傾左一個禮拜多啲
今個禮拜應該會第一次見真人
雖然我覺得應該都係會傾傾下傾到上床..然後

係咪特務黎

最depressed 的芬蘭

哇 好少聽人講喺芬蘭

Btw祝你first date good luck la

唔明

見完再update

行騙呀

點解PH想ADD我做FD全部都係女人

唔係啦有係Grindr 以外傾 有ig

31呀佢男人30-40真係最吸引
叔叔都唔係好老姐不過佢有話過我有無嫌佢老
因為我25

其實唔係差太多

做住sp先

推到有無碼

最近有個新同事調左黎我部門 周不時同其他同事一齊傾緊計既時侯 大家都會互望一陣 係唔係我諗多左

app唔見就ff小陣
不要自作多情去做夢

而家通常係用咩APP多

31

【突發】希慎個廁所開始多人！

又回帶

咁算啦
唔通又做狐狸........

起碼唔係sales或者massage狗

我都比人甩過底但佢又肯認錯就放過左佢

算鳩數啦慧豬斷情絲

唉唉

呢到大把仔

呢度認識新朋友係咪要交低stat

要嫁咩？

照交低啦我
26/183/70/ 0.45

仲要0.45

有咩問題

我0.985

幾時會出現嗰0.015

徵求緊 有冇好介紹

hi 我24歲是學生

我我

我喺大南街見過你

hi><

Stat?

唔好爆出去

140kg ok?

你係啞鈴嗎

我係雅玲

妖玩開grindr 第四格通常係jj 長度
心諗你0.45 係用呎定米度

0.45兩個單位都唔會係

0.45 呎係13.7cm

唔話你知

我無處不在

可能人地忙呢事業心重

即係幾多歲
未過四十都仲係一個剛烈既男人

呢啲仔仔唔教訓唔得
下次見面你要識做

未見過 應該唔會有得見

弟弟呵返 未見過面既可能佢真人唔岩feel 呢
唔使咁失望

你用跆拳道幫我踢死佢

介紹返

晨早流流考我數學

男人唔可以窮

19/181/65
識唔識得你呀

會唔會覺得我好老先

點會

你又知我夠熟？

台灣花店老闆小鮮肉 IG誤po 下體照

感謝讀者x提供笑話

係度公開互flirt 成何體統

你地係用邊個app多

想識乜先

想搵下見唔見我心儀對象

咁梗係地圖炮啦

個App叫咩名

乜APP都用呀

勇仔好熟面口咁

唔好嚇我啊

氹

搵左幾個都見佢唔到 好sad

CMB?

依家啲deedee個個都咁高......

哥哥就通常矮

0.45係點計出黎

993

0.45係 1/0嘅意思咋

姐係0定點

Vers btm

姐係0啦

好啦好啦 你當係

#1000